其實香港襯依家投靠美帝有冇得諗

反轉豬肚，起支共尾注
每年將送比支共既錢當保護費比美國
趕走駐港部隊變美軍基地
做埋污點證人點幫支共洗錢等等
黎換香港獨立

FF下都得既

On 9

問題係啲錢喺政府手
香港又冇公投法匯聚民意

如果話有日佔領咗政總declare independence
咁投靠美國都正路

軍費唔貴，當同波蘭條數一樣，一年先一百五十億港紙，起少個島已經夠保護香港超過半個世紀

呢D好講時機
你話如果佔領左政總 共產黨出軍隊快D
定係美軍上岸快 D?
況且香港仲有駐港解放軍同警犬
除非香港警犬支持獨立

無錯 解放軍去政總好快
好難捱到美軍來
美國都唔會即刻出兵
點都要時間評估
最壞情況仲要係佢唔出
一定要本身有同美國暗中傾好呢種情況

我真心覺得而家要向外國宣傳多啲香港
用親西方拉攏佢哋支持
清楚詳細咁sell香港有自己政府有咩好處
唔可以下下用人權自由綁架人哋幫你

香港人要返工，唔得閒佔領政總

好快連工都無得返